# Задачи по прокачке стека 

## Git

1. Умете ли вообще хоть что то? 
* Клонируйте этот репозиторий к себе в папку
* Перейдите в ветку DEV
* Создайте из нее новую ветку с именем своих инициалов или фамилии
* Добавьте в файлик Git/test.txt свои ФИО
* Push-ните в gitlab
* Создайте Pull-request, поставьте меня в Appruv-еры и маякните, чтобы проверил, все ли норм.

